<!doctype html>
<html ⚡>
<head>
<meta charset=utf-8>
<title>Kardashian, Justin Bieber y más famosos: Corazonadas de la semana</title>
<meta name=title content="Kardashian, Justin Bieber y más famosos: Corazonadas de la semana"/>
<meta name=description content="Ana Obregón, Kardashian, Justin Bieber y otras Corazonadas de la semana"/>
<link rel=canonical href="http://www.lavanguardia.com/especial/gente/20180414/corazonadas-semana/index.html"/>
<meta name=viewport content="width=device-width,minimum-scale=1,initial-scale=1"/>
<meta content="http://www.lavanguardia.com/especial/gente/20180414/corazonadas-semana/index.html" property=og:url />
<meta content="Kardashian, Justin Bieber y más famosos: Corazonadas de la semana" property=og:title />
<meta content=article property=og:type />
<meta content="La Vanguardia" property=og:site_name />
<meta content="Ana Obregón, Kardashian, Justin Bieber y otras Corazonadas de la semana" property=og:description />
<meta content="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/imagen-stamp-facebook-992x558.jpg" property=og:image />
<meta property=fb:pages content="156552584408339,771277509704459,958861534247204,926823234046883,212415508953697,291917499474"/>
<meta name=twitter:card content=summary_large_image />
<meta name=twitter:site content="@lavanguardia"/>
<meta name=twitter:title content="Kardashian, Justin Bieber y más famosos: Corazonadas de la semana"/>
<meta name=twitter:twitter:image content="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/imagen-stamp-facebook-992x558.jpg"/>
<meta name=twitter:description content="Ana Obregón, Kardashian, Justin Bieber y otras Corazonadas de la semana"/>
<meta property=twitter:account_id content=15748165 />
<style amp-boilerplate>body{-webkit-animation:-amp-start 8s steps(1,end) 0s 1 normal both;-moz-animation:-amp-start 8s steps(1,end) 0s 1 normal both;-ms-animation:-amp-start 8s steps(1,end) 0s 1 normal both;animation:-amp-start 8s steps(1,end) 0s 1 normal both}@-webkit-keyframes -amp-start{from{visibility:hidden}to{visibility:visible}}@-moz-keyframes -amp-start{from{visibility:hidden}to{visibility:visible}}@-ms-keyframes -amp-start{from{visibility:hidden}to{visibility:visible}}@-o-keyframes -amp-start{from{visibility:hidden}to{visibility:visible}}@keyframes -amp-start{from{visibility:hidden}to{visibility:visible}}</style><noscript><style amp-boilerplate>body{-webkit-animation:none;-moz-animation:none;-ms-animation:none;animation:none}</style></noscript>
<script async src="https://cdn.ampproject.org/v0.js"></script>
<script async custom-element=amp-analytics src="https://cdn.ampproject.org/v0/amp-analytics-0.1.js"></script>
<script async custom-element=amp-video src="https://cdn.ampproject.org/v0/amp-video-0.1.js"></script>
<script async custom-element=amp-story src="https://cdn.ampproject.org/v0/amp-story-0.1.js"></script>
<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Oswald:200,300,400" rel=stylesheet />
<script type="application/ld+json">
		{
			"@context": "http://schema.org",
			"@type": "NewsArticle",
			"mainEntityOfPage": {
				"@type": "WebPage",
				"@id": "http://www.lavanguardia.com/especial/gente/20180414/corazonadas-semana/index.html"
			},
			"headline": "Corazonadas de la semana",
			"description": "El día a día de los famosos en imágenes",
			"articleBody": "null null La foto m\u00E1s buscada. Empezaba la semana con una de las im\u00E1genes m\u00E1s buscadas por los paparazzis de nuestro pa\u00EDs: retratar juntos a Paula Echevarr\u00EDa y su nuevo amor, el futbolista Miguel Torres, en un rom\u00E1ntico paseo que confirmase su relaci\u00F3n. Objetivo logrado: la nueva pareja se dej\u00F3 ver cogida de la mano por las calles de Madrid. Boda en Cayos Cochinos. No ser\u00E1 una de las bodas del a\u00F1o por lo que se refiere a glamour, aunque s\u00ED que ser\u00E1 recordado como uno de los enlaces m\u00E1s medi\u00E1ticos de la temporada. Isa Pantoja y Alberto Isla se casaron en Cayos Cochinos, escenario del programa Supervivientes. Lo hicieron por el rito gar\u00EDfuna y con una imagen de Isabel Pantoja. Sale del hospital. El Rey Juan Carlos recibi\u00F3 el pasado martes el alta m\u00E9dica del Hospital Universitario Sanitas La Moraleja donde fue operado para sustituirle la pr\u00F3tesis de la rodilla derecha que le implantaron en 2011. Cuando el monarca em\u00E9rito lleg\u00F3 a La Zarzuela pas\u00F3 a estar bajo el cuidado del equipo m\u00E9dico de la Casa Real. Regalo de bodas. Poco a poco se van sabiendo m\u00E1s detalles de la boda entre el pr\u00EDncipe Harry y Meghan Markle que se celebrar\u00E1 el pr\u00F3ximo 19 de mayo. Esta semana ha trascendido uno de los regalos que la pareja ha hecho p\u00FAblicos para el d\u00EDa del enlace: donativos para siete instituciones caritativas que ellos mismos han elegido. Viaje preocupante. Malas noticias para Ana Obreg\u00F3n y Alejandro Lequio que, seg\u00FAn dio a conocer en exclusiva la revista \'Diez Minutos\', han tenido que viajar a Estados Unidos preocupados por la salud de su hijo, \u00C1lex Lequio Jr., que est\u00E1 ingresado en un centro m\u00E9dico especializado en c\u00E1ncer, aunque \u00E9l le resta trascendencia. M\u00E1s letras para un himno. Tras la obra de Marta S\u00E1nchez ahora ha sido el productor musical Alejandro Abad el que ha asumido el reto de poner letra al himno nacional. La producci\u00F3n se llama \'Canta Espa\u00F1a\' y, seg\u00FAn su creador, no lo hab\u00EDa hecho p\u00FAblico antes porque tem\u00EDa herir sensibilidades y ha animado a otros m\u00FAsicos a seguir su senda. Escanes, libro y aniversario. La influencer, que cumpli\u00F3 22 a\u00F1os el viernes, present\u00F3 el pasado mi\u00E9rcoles su primer libro, \'Piel de letra\', una publicaci\u00F3n que, seg\u00FAn ella mismo ha asegurado est\u00E1 plagada de confesiones \u00EDntimas. \u00C1ngel o demonio. Justin Bieber fue testigo de c\u00F3mo un hombre se desplomaba justo delante de su coche pocos minutos despu\u00E9s de que el canadiense saliera del gimnasio. El cantante se acerc\u00F3 hasta all\u00ED para interesarse por el estado del hombre. Horas despu\u00E9s, Bieber tuvo un encontronazo con un individuo al que cerr\u00F3 la puerta de su coche en las narices, poco antes de que este le tirara por la ventana un billete de 100 d\u00F3lares. Selena G\u00F3mez, asustada. De Bieber a su ex, Selena G\u00F3mez, quien tambi\u00E9n tuvo un encontronazo, en su caso, con los paparazzis en un momento en el que se dirig\u00EDa hacia su coche. \"Chicos, \u00BFos importa? \u00BFPuedo estar tranquila el resto del d\u00EDa? Porque me est\u00E1is asustando un poco\", asegur\u00F3 la celeb que hace unos meses le transplantaron un ri\u00F1\u00F3n. El clan Kardashian sigue creciendo. En este caso ha sido Khlo\u00E9 Kardashian la que ha contribuido a aumentar la familia con el nacimiento de su primera hija fruto de su relaci\u00F3n con el jugador de la NBA, Tristan Thompson, quien horas antes tambi\u00E9n fue noticia por un v\u00EDdeo en el que se les descubr\u00EDa una infidelidad con dos mujeres. Pinta a culebr\u00F3n. Nueva boda a la vista. Richard Gere y Alejandra Silva se casar\u00E1n el pr\u00F3ximo mes de mayo en Washington. El actor y la empresaria gallega se conocieron en 2014 en la Costa Amalfitana. Este ser\u00E1 el tercer enlace para Gere tras sus relaciones con Cindy Crawford y Carey Lowell, y el segundo para Silva tras su relaci\u00F3n con Govind Friedland.",
			"author": {
				"@type": "Person",
				"name": "Albert Domènech, Mario Chaparro"
			},
			"image": [
				"http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/portada.jpg"
			],
			"datePublished": "2018-04-14T06:00:00+02:00",
			"dateModified": "2018-04-14T06:00:00+02:00",
			"publisher": {
				"@type": "Organization",
				"name": "La Vanguardia",
				"logo": {
					"@type": "ImageObject",
					"url": "http://www.lavanguardia.com/rsc/images/logo-lv.png?v=ab6e9d596f8506f21b06d17aba0b5ca01654112e"
				}
			}
		}
	</script>
<style amp-custom>amp-story{font-family:"Oswald",sans-serif;color:#fff}*{-webkit-font-smoothing:antialiased}amp-story-page{background-color:#000}amp-story-grid-layer.bottom{align-content:end}amp-story-grid-layer.background-bottom{background: linear-gradient(to bottom, #0000, #0000 50%, #00000080 60%, #000)}amp-story-grid-layer.background-top{background: linear-gradient(to top, #0000, #0000 50%, #0000001a 60%, #000c)}amp-story-grid-layer.background-opacity{background: #000000ba;box-shadow: inset 0px 0px 50px 50px #00000054}amp-story-grid-layer.no-background{background:none}amp-story-grid-layer.noedge{padding:0}amp-story-grid-layer.padding20{padding:20px}amp-story-grid-layer.padding30{padding:20px 20px 30px 20px}amp-story-grid-layer.center-elements{align-content:center}amp-story-grid-layer.text-center{text-align:center}amp-story-grid-layer.text-left{text-align:left}amp-story-grid-layer.text-right{text-align:right}amp-story-grid-layer.title-right h1.title{text-align:right}amp-story-grid-layer.content-right .container p{text-align:right}amp-story-grid-layer.title-center h1.title{text-align:center}amp-story-grid-layer.content-center .container p{text-align:center}amp-story-grid-layer.credits-layer{align-content:end;padding:0}h1.title,h1.title span{position:relative}.border-title h1.title span:before,.border-title h1.title span:before{background:#e74b3c;content:'';width:35px;height:6px;position:absolute;top:-6px}.background-title h1.title{font-size:1.5em}.background-title h1.title span{background:#fff;color:#000;padding:0 10px}.sponsor{position:absolute;top:0;right:0}.header-container{position:relative}.header-container p,.header-container h1{padding-top:10px}.container{position:relative}.container h1{padding-bottom:10px}.background-center .container,.background-content .container{background-color: #000000c9;padding:10px}.background-content .container h1.title{font-size:1.5em}.background-content .container p{font-size:1.1em}.container h1.only{padding-bottom:0}.header-logo{width:56px;height:56px}h1{font-weight:bold;font-size:1.8em;line-height:1.1}p{font-weight:normal;font-size:1.2em;line-height:1.3;color:#fff}.featured p{background-color: #000000c4;border-right:6px solid #e74b3c;padding:10px;color:#fff;font-size:1.4em;line-height:1.3}.small-text p{font-weight:300;font-size:1em;line-height:1.3}.big-text p,.big-text-border p{font-weight:normal;font-size:1.8em;line-height:1.2}.big-text-border p:before{background:#e74b3c;content:'';width:35px;height:6px;position:absolute;top:-15px;left:0;right:0;margin:auto}.wrapper{display:grid;grid-template-columns:50% 50%;grid-template-rows:50% 50%}.credits-container{background: linear-gradient(180deg,#12121200 0,#000);padding:20px 0 5px;position:relative}.credits-container .line{float:right;border-bottom:4px solid #fff;width:25px;opacity:.4;position:relative;top:10px}.credits-container .credit{float:right;padding-right:40px;padding-left:30px;text-align:right;font-size:.65em;line-height:1.4;position:relative;width:100%;display:inline-block;color:#ffffffb8}.sponsor amp-img{width:100px;heigh:56px;float:right}</style>
</head>
<body>
<amp-story standalone bookend-config-src=bookend.json>
<amp-analytics type=googleanalytics>
<script type="application/json">
				{
					"requests": {
						"cdQueryString": "cd2=${company}&cd6=${contentId}&cd7=${publicationDate}&cd18=${modificationDate}&cd30=${creationDate}&cd9=${facet}&cd14=${webType}&cd10=${pathUrlLevel1}&cd12=${pathUrlLevel2}&cd17=${pathUrlLevel3}&cd11=${sections}&cd8=${authorName}&cd4=${accessType}&cd5=${fullAccess}&cd33=${unitName}",
						"pageViewLV": "${pageview}&${cdQueryString}",
						"eventLV": "${event}&${cdQueryString}",
						"pageViewRollUpLV": "${pageview}&dp=${path}&cd4=${company}&cd5=${facet}&cd7=${unitName}",
						"pageViewRollUp": "${pageview}&dp=${path}&cd4=${company}&cd5=${facet}&cd7=${unitName}"
					},
					"vars": {
						"account": "UA-999736-3",						
						"company":"LV",
						"contentId":"gente-20180414-corazonadas-semana",        				
						"publicationDate": "2018-04-14",        				
						"modificationDate": "2018-04-14",       					
						"creationDate": "2018-04-14",						
						"facet": "amp",						
						"webType": "story",	      				
						"pathUrlLevel1": "/gente",							
						"sections": "/gente#",				        
						"authorName": "generico#",					        
						"accessType": "abierto-libre",
						"fullAccess": "si",
						"environment": "pro",
						"path": "/especial/gente/20180414/corazonadas-semana/index.html",
						"unitName": "/55964524/lv_amp/gente/n"
					},
					"triggers": {
						"trackPageviewBigStreamingLV": {
							"on": "visible",
							"request": "pageViewLV",
							"vars": {
								"account": "UA-999736-60"
							}
						},
						"trackPageviewWithCustom": {
							"on": "visible",
							"request": "pageViewLV"
						},
						"trackPageviewRollUpLV": {
							"on": "visible",
							"request": "pageViewRollUpLV",
							"vars": {
								"account": "UA-999736-46"
							}
						},
						"trackPageviewRollUp": {
							"on": "visible",
							"request": "pageViewRollUp",
							"vars": {
								"account": "UA-58732278-1"
							}
						}
					}
				}
			</script>
</amp-analytics>
<amp-analytics type=comscore>
<script type="application/json">
				{
					"vars": {
						"c2": "6398301"
					}
				}
			</script>
</amp-analytics>
<amp-pixel src="https://www.facebook.com/tr?id=161843274362284&ev=PageView" layout=nodisplay></amp-pixel>
<amp-story-page id=page1>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/portada.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class="padding20 bottom ">
<div class=header-container>
<div class=header-logo>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/logo.jpg" width=56 height=56 layout=responsive class=""></amp-img>
</div>
<div class=header-content>
<span>LAVANGUARDIA.COM</span>
</div>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page2>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/foto-mas-buscada-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-bottom>
<h1 class=title>
<span>La foto más buscada</span>
</h1>
<p>Empezaba la semana con una de las imágenes más buscadas por los paparazzis de nuestro país: retratar juntos a Paula Echevarría y su nuevo amor, el futbolista Miguel Torres, en un romántico paseo que confirmase su relación. Objetivo logrado: la nueva pareja se dejó ver cogida de la mano por las calles de Madrid. </p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page3>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/boda-cayos-cochinos-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-left>
<h1 class=title>
<span>Boda en Cayos Cochinos</span>
</h1>
<p>No será una de las bodas del año por lo que se refiere a glamour, aunque sí que será recordado como uno de los enlaces más mediáticos de la temporada. Isa Pantoja y Alberto Isla se casaron en Cayos Cochinos, escenario del programa Supervivientes. Lo hicieron por el rito garífuna y con una imagen de Isabel Pantoja.</p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page4>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/salida-de-hospital-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-bottom>
<h1 class=title>
<span>Sale del hospital</span>
</h1>
<p>El Rey Juan Carlos recibió el pasado martes el alta médica del Hospital Universitario Sanitas La Moraleja donde fue operado para sustituirle la prótesis de la rodilla derecha que le implantaron en 2011. Cuando el monarca emérito llegó a La Zarzuela pasó a estar bajo el cuidado del equipo médico de la Casa Real.</p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page5>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/regalo-de-bodas-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-left>
<h1 class=title>
<span>Regalo de bodas</span>
</h1>
<p>Poco a poco se van sabiendo más detalles de la boda entre el príncipe Harry y Meghan Markle que se celebrará el próximo 19 de mayo. Esta semana ha trascendido uno de los regalos que la pareja ha hecho públicos para el día del enlace: donativos para siete instituciones caritativas que ellos mismos han elegido.</p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page6>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/viaje-preocupante-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-bottom>
<h1 class=title>
<span>Viaje preocupante</span>
</h1>
<p>Malas noticias para Ana Obregón y Alejandro Lequio que, según dio a conocer en exclusiva la revista 'Diez Minutos', han tenido que viajar a Estados Unidos preocupados por la salud de su hijo, Álex Lequio Jr., que está ingresado en un centro médico especializado en cáncer, aunque él le resta trascendencia.</p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page7>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/letras-himno-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-left>
<h1 class=title>
<span>Más letras para un himno</span>
</h1>
<p>Tras la obra de Marta Sánchez ahora ha sido el productor musical Alejandro Abad el que ha asumido el reto de poner letra al himno nacional. La producción se llama 'Canta España' y, según su creador, no lo había hecho público antes porque temía herir sensibilidades y ha animado a otros músicos a seguir su senda. </p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page8>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/escanes-libro-aniversario-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-bottom>
<h1 class=title>
<span>Escanes, libro y aniversario</span>
</h1>
<p>La influencer, que cumplió 22 años el viernes, presentó el pasado miércoles su primer libro, 'Piel de letra', una publicación que, según ella mismo ha asegurado está plagada de confesiones íntimas.</p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page9>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/angel-o-demonio-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-left>
<h1 class=title>
<span>Ángel o demonio</span>
</h1>
<p>Justin Bieber fue testigo de cómo un hombre se desplomaba justo delante de su coche pocos minutos después de que el canadiense saliera del gimnasio. El cantante se acercó hasta allí para interesarse por el estado del hombre. Horas después, Bieber tuvo un encontronazo con un individuo al que cerró la puerta de su coche en las narices, poco antes de que este le tirara por la ventana un billete de 100 dólares. </p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page10>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/selena-gomez-1.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-bottom>
<h1 class=title>
<span>Selena Gómez, asustada</span>
</h1>
<p>De Bieber a su ex, Selena Gómez, quien también tuvo un encontronazo, en su caso, con los paparazzis en un momento en el que se dirigía hacia su coche. "Chicos, ¿os importa? ¿Puedo estar tranquila el resto del día? Porque me estáis asustando un poco", aseguró la celeb que hace unos meses le transplantaron un riñón.</p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page11>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/chloe-kardashian.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-left>
<h1 class=title>
<span>El clan Kardashian sigue creciendo</span>
</h1>
<p>En este caso ha sido Khloé Kardashian la que ha contribuido a aumentar la familia con el nacimiento de su primera hija fruto de su relación con el jugador de la NBA, Tristan Thompson, quien horas antes también fue noticia por un vídeo en el que se les descubría una infidelidad con dos mujeres. Pinta a culebrón.</p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
<amp-story-page id=page12>
<amp-story-grid-layer template=fill>
<amp-img src="http://reportajes.lavanguardia.com/stamp/wp-content/uploads/sites/19/2018/04/boda-richard-gere.jpg" width=720 height=1280 layout=responsive></amp-img>
</amp-story-grid-layer>
<amp-story-grid-layer template=vertical class=" padding20  bottom background-bottom border-title">
<div class=container animate-in=fly-in-bottom>
<h1 class=title>
<span>Nueva boda a la vista</span>
</h1>
<p>Richard Gere y Alejandra Silva se casarán el próximo mes de mayo en Washington. El actor y la empresaria gallega se conocieron en 2014 en la Costa Amalfitana. Este será el tercer enlace para Gere tras sus relaciones con Cindy Crawford y Carey Lowell, y el segundo para Silva tras su relación con Govind Friedland.</p>
</div>
</amp-story-grid-layer>
</amp-story-page>
</amp-story>
</body>
</html>